不分化：教你點樣捉鬼同割泛民蓆

首先，我唔係分化，因為將會割嘅都唔係同路人。

1. 泛民都有好人，點解要一刀割晒？
我就全面切割嘅，但你有情義結或者政治潔癖嘅話，咁跟以下呢張圖黎割就得：

你唔係諗住同人大做同路人呀？
（暫時，自治以後要搵人大傾偈）

2. 咁剩番個啲你okay啦？
有人建議，係要能夠大聲係傳媒面前講出以下句子：
「驅逐共黨，光復香港 」
or
「天滅中共，打倒共黨」
成功者暫時進入白名單

「光復香港，時代革命。五大訴求，缺一不可」係捉唔到鬼嘅。呢個方法除左適用於抗爭泛民外，仲適用於黎緊嘅區議會。呢個方法係立投名狀，同香港人同上同落嘅證明，表明心志。

而有大量人唔明白，係「一國兩制」嘅情況下，點解仲要叫「驅逐共黨」？咁係因為，你唔驅逐共黨走，你係唔可能做到港人治港，高度自治，即「一國兩制」嘅原意。

如果泛民議員咁多年黎都把守唔到，咁唯有由今日開始逼佢地做好呢樣野。前題係要合乎前兩點，否則直接切割。

「你連共產黨都唔敢驅逐，你學咩野人搞革命呀！」
網友如是說。

你現正聚腳於吹水台

無人吹水？

泛民最仆街既係自私，為左自己個席去割人席，議事規則

「驅逐共黨，光復香港 」
or
「天滅中共，打倒共黨」
樓豬似迷雲黨

句野嘅功能係與發起人無直接關聯
你敢唔敢講一聲？

已經係最友善嘅做法，竟然會有人唔認同

泛民夠唔夠膽對住記者講齊所有現存嘅口號？

幫推

唔夠膽，唔肯講，咁就大刀大刀割架喇

你負皮我無用架，你應該去問第一張名單上嘅泛民議員，同埋叫你信任嘅泛民議員講一次上述口號

六人遊說團全面反對普選，無人理

逃緊生反立法，無人理
(仲要屈fake news）

港人要治港，首先要拋棄泛民代議士（轉到型嘅另計）

負皮嘅出黎面對

「你以家割蓆對運動有幫助咩？」
「有架，楊岳橋涂謹申出少句聲已經幫到好大忙」

泛民大本營連登可唔可以為第一張名單辯護？
留名聽「佢地入人大都係為咗香港好」

我對大家認可嘅毛姨姨無意見，不過記住唔好再搶美國國旗

唔推了
得閒再推上水俾大家面對下張名單